5,500萬鎊！曼聯史上最貴後衞即將誕生

曼聯睇中熱刺嘅艾達韋列特，已經係公開嘅秘密，英國《曼徹斯特晚報》仲大爆，紅魔正準備用5,500萬鎊轉會費利誘熱刺放人，假如成功，佢就會成為曼聯史上最貴後衞！

上年曼聯用3,090萬鎊喺賓菲加買入域陀連迪路夫，但佢轉會後根本不受重用，搞到紅魔領隊莫連奴一直要求買新球員，而且消息話，艾達韋列特企硬拒絕同熱刺續約，希望去奧脫福球場換取更高人工，交易有可能喺短期內完成喎！

又28/29歲

連迪路夫勁囉

駛唔駛跟住又買多個人黎解放佢

上年曼聯用3,090萬鎊喺賓菲加買入域陀連迪路夫，但佢轉會後根本不受重用，搞到紅魔領隊莫連奴一直要求買新球員

賤種魔連奴，用幾億鳩買人，買完唔岩又再買

再下季買維頓漢解放佢

當年摩狗唔係唔要佢咩

暈鈍漢 買華湯羹啦

根本就25嚟,係咁燒錢

邦路斯呢

可以金手指無限買人，我都識教啦

買d咁撚老把撚

抵到爛
用c朗筆錢

艾達韋列特識咩樂器

暴聯真係好疊水

一次半次買錯都屌 唔啱再買有咩問題 哥狗都係買到啱為止啦

咁其實有邊個係買得岩？

買一個人都多過爺爺既錢

收到風買哈利．馬古尼喎

馬迪 lkk

呢隻打兩年又要買

D錢邊撚到黎 年年洗成億

lkk

c朗

要買啦 根本成隊無個球員算係一線

d 息

山齊士

個陣市面上爭莫拉達同lkk 事實證明lkk勁 你問下獌平時場場屌佢 無左佢個幾場個個認哂衰仔話咩終於知點解場場出佢

免費都唔要

我就真係睇唔到有咩勁，波又控唔好，叫柱躉又唔係柱躉，根本只係二線球員
仲要7000萬鎊，咁叫買得岩？

smalling 46場3975分鐘
lindelof 29場2361分鐘
jones 25場2152分鐘
bailly 18場1359分鐘
rojo 12場910分鐘

5件中堅出場時間第二多, 仲未計佢季初適應期
咁撚樣都叫不受重用

反曼都做下功課啦, 樓豬條傻鳩出哂名無撚柒腦架
上次quote垃圾文加個括號俾人秒殺柒撚到喊

咪買= =留手

可閘可中堅
有長傳有遠射
扭得過人落到底

曼聯就好啦

吹蕭

究竟c朗筆錢用到幾時

其實呢個post你係中晒我計
我都話我係正反都做晒

係你條IQ 40接受唔到

曼聯就好啦

first touch 廢還廢
冇左佢 成套戰術連run都run唔到

咁幾時買維度

點解bailly 出得咁少

全部人都話你傻鳩, 得你以為自己好醒丫嘛

青山班傻佬都話人地中哂佢計架

摩連奴不喜歡

11月開始傷左幾個月

[Guardian] Daniel Levy will demand #thfc receive a fee in excess of the £75M Liverpool paid to sign Virgil Van Dijk if Manchester United want Toby Alderweireld.

抵買

true

弱智仔 講道理，你幾時夠我講過？

只係靠一人一句吠，無意義討論
之後話人輸左比你

難怪你現實咁x柒垃圾啦

真係得雙曼先有咁既霸氣
曼城龍買完第年再買過

又係29歲
山齊士又係29歲

乜你仲停留緊要拗嬴呢個階段架?

我又無話要嬴你, 正常人都唔會話要嬴青山班傻佬啦
見你傻鳩咪笑下算囉

btw <---呢個icon真係好啱你

又可以貼呢張相

死傻仔，你老母生到你咁x無用，真係好能慘

你d回覆越黎越似街邊d傻佬
反曼反到傻

bailly 唔係傷左好耐咩

好似你老母生到你咁x柒無用咩

一味都無句反搏得到，之後自己呃自己

其實你現實中咁x失敗，有無諗過對唔住老母？

又係呢句呀
同街邊d傻佬一樣不停loop返同一句野
點解你要放棄治療呢

黎黎去去都仲係果兩句 "老母生到你咁x柒無用 + 現實中咁x失敗"
上連登上到痴線都有既

隻狗餅做乜咁搶口
係咁追住王騎黎咬

你條垃圾傻西，真係從來未敢同我正面討論

你老母唔係生到你無x用，真係好難型容

我教訓條傻西啫

狗餅條垃圾，有幾何會同人討論

笑鳩樓主搞到條傻佬要推哂我d舊po上黎

佢追住曼黎反, 我咪追住佢咬囉

我都想講下你

你平時無第句

你有實力同我討論咩
好似你未試過

一味 柒 鳩 屌
有！技術咩

你都話正反你做哂, 仲使乜討論呢
笑下你傻鳩咪算囉

做咩自認做狗..........

狗餅

你追擊老母生到你咁x柒廢

無追擊你呀

係你從來無討論過

之後一味話人柒當贏左

唔串你老母廢物都對唔住自己啦 廢柴

人類都識咬既
樓主條傻鳩好搞笑架, 柒完一鑊又一鑊

狗餅

哈哈，咪又係咁

有何討論意義

所以你老母生到你咁x柒廢物無話錯你

你覺得你串到咪好囉
自我感覺良好

狗餅垃圾
唔吹雞又唔夠講

不如叫埋媽媽上連登啦

哈哈哈，咪笑x死我啦 柒頭

上連登上到要吹雞真係第一次聽
乜你覺得有需要去講服青山班傻佬既咩
笑完你傻鳩咪算囉, 唔使上心既

大家都識叫佢狗餅就好

柒到連反曼都頂唔順, 傻鳩到咁都幾少有

買個前鋒幫lukaku分擔下仲好啦

禽晚有無買禾堡?

ching 陳雲啲弟子黎?講野咁似佢

今次你中哂佢計喇

你幾何無其他獌狗之下同我有得講

又要人幫拖玩喂威圍

所以話你唔吹雞=垃圾一件

正反你都做哂, 成個連登邊個夠你講姐

連人地留句言都當幫拖, 大師果然名不虛傳

射落海

無賭

爭d skip左呢句

講到lindelof不受重用, 而家po埋出場次數同時間俾你架喇
你答都唔答咁點討論呀

MMA式拋吉他

秒

肯定係吹雞入黎圍威喂啦

btw, 仲未見樓主出黎討論下點樣唔重用既

用緊碧咸d息

依家摩佬開老人院

開過一post討論啦
主題 今年摩二季 拎英超第二係柒定勁？

G持狗餅

又圍威喂, 你中哂樓主計啦

王騎(大師)

出嚟隻抽啦

曼城搞到個市場d價貴哂 70m而家都唔係一個好貴既價

個時下體會提出用toby換返luis

摩狗睇佢唔起死追石頭

luis 的確係頂級
係摩佬唔識用姐

收皮啦狗餅傻仔

係咁鳩買人真係好撚on9

死攬回左頭既伊雲

未轉acc

仲等緊樓主討論下點樣唔重用lindelof架

死攬契仔係佢特性
真係好驚摩狗拎馬仔換契仔安

果陣d獌狗仲笑鳩猁買雲迪克

仲死唔斷氣，係要拎尾彩

正傻仔

打咁多字一句都無答到, 仲話學人討論
出場數據就俾哂, 答唔到咪由佢囉

你晒9氣啦
你條垃圾仔肯討論神早討論左啦

垃圾仔

淨係講艾夫拿單野
你都收得皮啦，你咪來來去去話人柒，之後自嘲

你條廢物有邊次唔係咁

仲有，仲咩無端端討論lindelof？
唔討論又柒左？ 之後又自嘲 王騎又柒左好好笑呀

你條廢物真係廢物

唔使兜咁大個圈喎, 又無話唔俾你講
不如講解下出場時間排第二既球員點樣不受重用啦

仲有，仲咩無端端討論lindelof？
唔討論又柒左？ 之後又自嘲 王騎又柒左好好笑呀

仲有，仲咩無端端討論lindelof？
唔討論又柒左？ 之後又自嘲 王騎又柒左好好笑呀

仲有，仲咩無端端討論lindelof？
唔討論又柒左？ 之後又自嘲 王騎又柒左好好笑呀

我真係要當你青山病人咁看待

艾夫拿單野唔係得我一個覺得你柒架
連班反曼都頂你唔順
唔好剩係活係自己個空間度, 返去睇下d人點覆你先啦

都話正 反 都係我來，2邊串晒

傻仔

仲有，仲咩無端端討論講解下出場時間排第二既球員點樣不受重用？
唔討論又柒左？ 之後又自嘲 王騎又柒左好好笑呀

所以你老母生著你條低能仔，真係慘西

你quote段新聞寫話lindelof不受重用
而家又話做乜無端端討論lindelof

唔怪得你話正反都係你啦
大師咁樣唔掂喎

求其買個後防都要5千萬

冷靜d唔好quote自己住先啦
慢慢組織好先講, 大把人等緊你發表偉論架

死傻仔，我一日quote幾多段news呀

你柒左就柒左啦，不如問埋廢sir幾時破處啦

死傻仔，繼續自嘲自己正常啦

話左你討論要靠人
垃圾真係垃圾

當年地雷斯五千萬都誇張, 而家連Toby都五千萬